아부지 김경감이 말한 자체 감사 문제요, 김경감 말대로 따라 주는게 좋을거 같애요.
나도 그럴 생각이다.
뉴스에 보면 툭하면 사건사고에 비리 경찰 껴있는거 아시잖아요. 그런건 다른 외부에서 하는것보다 경찰 스스로 자정노력을 하는게 좋겠죠. 우리 검찰도 노력하고 있구요.
서로 감시하기 시작하면 사기도 떨어지고 팀원들간에 불신이 생길수 있어. 그것도 분위기 좋은것만은 아니다. 대의를 위해서 하긴 해야지만. 그말 할려고 불렀냐?
아니요. 아부지 맛있는 식사 대접할려구요. 양곱창 어때요? 근처에 잘하는 집 있는데.
좋지.
